大家休息完未？

唔係講緊要咩行動勇武開花，但依家連文宣都冇埋， 行過新城市乜都冇，連儂牆又比人清哂。 唔知以為已經贏左

推

已得到民意授權
set完deadline一齊開花